一人一個香港民主運動既害馬之群

唔准炒 司徒華 呢D公認港奸既冷飯

左膠
甲級戰犯何式凝害咗76個手足

連登仔

熱狗

Lunch_hor

我

Sky_Croc

黃洋達

蟲泰

何俊仁 劉慧卿 李卓人

馮檢基（臨時立法會又傾又砌、死唔斷氣）
梁耀忠（唔做主席、讓位俾大口狗）
李卓人（支持修改議事規則、2014年企學生後面）

solomon yue
當左香港人係弱智唔識抗爭 以為自己好撚醒日日指點江山
最近一壇傑作就係幫販民入臨立會洗白，幫支共維穩
收皮啦廢老

戴卓爾夫人
屌佢老母出賣港人

［順應民情］有請戴教授搞非建制派立法會去留公投